消息：公務員留家工作延長一週，中小幼停課至3月2日

東網

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

推

私人公司唔係人

人地澳門政府all in 你先廷到3月2

封關啦屌你老母

估唔到會比澳門笑返轉頭

佢咁樣 叫學校老師點預算
on99

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

死都唔封關 無良老細叫打工仔同武肺蝗博命

希望商界施壓

又延長???

屌咁撚正

高中囡囡，日日扑野

啱啱先聯絡哂班家長

今年99%無暑假
停咁多課邊夠上課日

03都有暑假啦

好撚慘
比仆街大陸人同港共搞到正常生活完全無哂
又要洗大量錢買防護

中小學唔會補番上課日數
幼稚園就真係無暑假

暑期提早開始

今年 dse 真係好慘重

假期d功課做曬唔知有咩搞 係屋企發mo中

3月中就dse，學生哥翻學校操mock 既機會都冇埋

DSE會延期

放咁多日 去過歐遊都得啦

03年照考

周到home office出境

做功課就有
而家咁興網上學習

ｄ boss 都whatsapp 叫唔好離境外遊

一邊騎住條仔，一邊網上學習

政府基本上9成9人都home office唔到

今次唔同,傳染性高,一有人咳中招機會率係八成

慘過狗 口罩又無 日日返工都用口罩

咁今屆DSE考生點算

用生命值硬接

畢業試都未考

香港輕鬆被澳門超越

大家都唔想

今年應該冇暑假？

直接升班啦

無限期停工停課未

私人公司...返工中....
屌

公務員成最大贏家

全港其他人繼續去死

唔多信

開工會唔會做撚到仆街

D教師係咪照出糧

咁你返公司做野啦

傳染性高唔高 其實未知

始終支那境外未有公佈過完全第三者感染（冇返支那 冇同去過支那嘅人接觸）

基於呢個情況 我覺得有可能照考

三月二？？？？？？

一定好多學生妹上條仔屋企大戰

當然

台灣係強制10/2先返工
今日收到台灣廠email講的

運輸處唔撚係公共服務？做乜要停

商界幫你撲緊口罩

係咪緊急法叫私人市場都停啦

大專表示冇試過咁撚想番學

口罩供應問題

用緊急法休市14日嘛咁撚勁

dse仲點考？

幾時退返啲學費

唔好呃我

i大仔

DH公墓猿表示屌你老母

之後補課補到仆街

教師無行政野要做

全港留班一年算啦

我想翻學啊⋯ 自11月以來就無翻過學

有d學校要全返
有d學校輪流返
教書同好多在家工作一樣
其實無咩好搞
整下行政野 出定下單元教具囉

屌你三月二日控制到疫情啦咩，停課梗係無限期直到另行通知啦

索性全體休學一年

+1 我想畢業呀

法定機構有冇份?

可以分享下?

屌佢老母臭西！
好快返工嘅無人再會戴口罩，因為用晒！

私人公司等死

佢係咪想冇暑假然後=冇抗爭

戰撚到有WARS

頂多都係好似IVE上個sem咁叫啲老師做視像會議講書， 功課考試moodle交

四、五萬人困起個禮堂、課室到考試,仲要考成個月，一爆起上黎都幾金下。考評局唔會咩呢隻獲

公司有無供應

你覺得三月中前會搞得掂壇嘢？而家支那爆到瀨屎咁，幾何級數咁升

咪撚再講咩03照考03一樣
03年冇今次咁大獲

我都係下星期home office

利申：私人公司

推夠私人公司去死味

笑死，最唔想停工既係商界班老細
施乜撚壓

打工仔唔罷工等死啦

私人工表示冇口罩提供
屌 辭職算 垃圾公司

停到3月2
不如全港大中小幼學生留班一年、2020dse取消啦

即係全港留班一年

鬼唔望佢哋搭車去條仔屋企嗰陣中肺炎

指引要求 上課日要190日

最仆街我而家都仲係non jupus

呢個真mock都未考

dse會唔會延期

洗唔洗咁驚呀？停到3月2，毫無意義。小學以下就得啦，應該俾中學生繼續讀。

全天候係屋企
自己操啦
今時今日有部電腦
荒會冇source?

我落街買野都比人屌呀

其實有冇dse 都成問題

未必，科舉延期，改唔切，咁year 1都要延期上(可能半個月）。

成堆人一齊考試，都好恐怖姐

其實最大問題唔係咩dse yr4
係由幼稚園開始有問題，k1個啲留班，咁下年讀k1個啲點，一齊讀會負荷唔到一係就以後全港bb推遲一年先開始讀書

唔洗返工返學既人根本無顧慮問題

中學生死咗你孭？
成人也會感染

Last case+14日是常識吧

話就話留家工作
其實又係要返shift
香港政府真係好撚賤
唔反不是人

Exactly
將3-22嘅在學年齡變4-23
都係少一年嘅fresh grad啫

澳門銀行呢幾日都唔開

香港銀行、股市照開

直接叫你唔好撚出去, 完全唔撚諗方法去解決/減輕, 好撚野

當年呈分試
補到接近冇
印象好深刻

2月10洗唔洗考車

我覺得可能性好低

政府幾撚時先封關呀屌

又可以呃多一個禮拜人工，
白出糧不是夢

幫林鄭打工好處

香港寬頻放到 3 月

你真係唔識架喎

想都冇貨啦

又學反送中，放風試水溫

黑心d講句
真係想d私人公司奶穫勁既嘆下

公務員又贏

應該俾左中六返去考試先

學生要填健康申報

返左支那的擇日再考另一份卷（辛苦老師要出兩三份卷）

咁佢之後會再延期架啦有需要就 話唔定澳門下2禮拜開返呢

想交form都交唔到

識好多公務員都要返工，office一樣唔夠口罩

山竹？

封關呢？

概念圖(gif好長,睇哂佢):

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

sor 借個位
點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

當年SARS係外地傳入
惹到本地人再大規模爆發
然後開始隔離班患者同接觸過佢哋嘅人
慢慢減少新增感染案例而回復正常

今次差唔多單單都外地傳入 (人傳人嗰單係一家武漢人which is fine)
就算香港人點停課home office自我隔離
只要大陸走個中咗招嘅嚟香港
單嘢都唔會有完嘅一日

林奠慳返唔駛出緊急法都有宵禁效果

....

前線員工唔係人

咁好
做咩位

經濟幾時攬炒

Pk
醫院個個做到狗咁
公務員就日日home office

原來係 16/2，記錯

唔係啦得2成人都無要返㗎咋😭除左衞生署全部人都要返

衛生署咪一鳩樣冇得放
係得文職有著數

2020dse考生真係仲慘過食屎

有人中招，老闆肯定揹鑊

好撚想返工啊

d 公屋仔撚有地方咩，你放假人地都唔洗返工

私人公司下星期準備返工了

中學咪瘋狂補課

衛生署文職全部都冇得放

有咩鑊要揹？招又唔到佢中，法又冇犯，最多都搞到公司停工幾個星期者

又放多一個星期

正啦...

公務員果然高人一等

無暑期係基本架啦

今年放左咁多假, 當透支左啦

馬上學習

開課前1星期通知

醫院入面最高危果d點 普通市民例如sale屎仔 看更 街市果d點

大專生呢？
同啲NDS一齊上堂 淨係攬住一齊死

放多一個星期！！！
呀 唔係 homeoffice先岩

公務員真係好做！home office 即係唔駛做啦

係呀, 政府仆街到屌佢老母

做前線窗口嗰班 (包括衞生署, 圖書館 ...) 都無得放呀
要調去 最前線呀 (好多都係 CA ACO , 無醫療訓練都要被政府出賣去最前線)

仆佢個街, 有冇議員可以幫下依班被政府欺壓既人 ??

今年dee戈啲咪無左最後一年校園生活

出咗 press release 未？

我估4-5pm

啲人淨係會講 「哇 公務員正啦唔駛返」

但永遠就政府入邊有班人被政府恰, 仲要係最低層既 CA ACO 等等

班 EO 呀乜春 officer 就可以在家工作
班原來serve 市民既 CA ACO 就被人強迫調去 機場 關口最前線

屌佢老母啦

教小d米得03年都係咁

Pornhub?

點樣report duty

搵咗新公務員公會講 不過佢地都無乜牙力其實

照常上班
仲話要照顧有需要回校嘅學生
咁不如唔好停啦，學校照常開放

老師唔算公務員

咁郵政服務呢？
好多口罩、裝備等緊...

其實係中高層先有
要前線你停一個月
邊會肯

今年中六連last day都冇

咁都唔係

推依班 文職去關口前線下話 ?

痴撚線, 人工低咁多 反而要同班護士承擔 一樣既醫療風險 ?

無撚病呀 政府 ?

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

全港強制停工好撚過啦

文職公會 要企出嚟強烈反對啦

根本無可能要班
CA ACO 職級既人去到最前線既關口

有乜理由人工低咁多, 但同護士醫生一樣承受同樣既風險 ?
班 CA ACO 仲要無受過專業訓練喎

真係要調去 機場 關口最前線？

以我所知 衞生署班文職抽哂左籤
CA ACO 職級都有份入 pool
要輪住去 機場/ 關口囉

我識人係咁, 真事

你話仆唔仆街先 ?

咁工作性質上 CA ACO係可以周圍轉
前線唔夠人 唔通搵EO去? 緊係前線去

其他DEPARTMENTAL GRADE既員工 係屬於個部門 唔轉得
咁班OFFICER又轉唔到去前線

咁除左GENERAL GRADE既前線可以掉去前線自生自滅
仲有咩方法搵人手

唔出境唔通留係香港比d支那人播毒咩

我嗰度係EO返 其他文職放

今年點考dse 上下半年係咁停邊教得夠

香港學生永遠都係白老鼠

HKBN係人工低，但福利一向幾好

沙市嗰陣時公開考試照去

要擔心都係今年中五 中六教晒書

EO officer 級一樣可以調動 ,

重點係 CA ACO 職級個人工同將會承受既風險唔對等

同埋 係咪真係有野要需要要佢地去做先 ?

上次有班 衞生署文職調去打針嗰單野, feedback 返根本係無需要去既

去到都係無野做 企一日

屌 依家都唔知點

所以 衞生署 康文署嗰啲咪仆街囉

好老實 , 政府 同 狗鐵咁撚鍾意外判
點解唔好似查飛狗咁, 請嗰班非香港人去做 ?
佢地起碼因為份人工, 願意去冒風險

而唔係迫啲平時無訓練既前線去做囉

D 家長 老師應該買哂機票暑假去旅行延遲暑假應該好多人會嘈

公務員唔洗返工有錢收？

咁今年啲dse考生點算

佢係為咗減低社區傳染嘅機會，少咗一班公務員返，另一班返工嘅公務員其實都係少咗被傳染嘅機會，而且你話要同醫護人員承擔同一樣嘅風險，有啲言過其實

重點係 CA ACO 職級個人工同將會承受既風險唔對等

咁佢地罷工咪得
醫護都罷工同辭職
CA ACO面對唔合理唔公平 咪罷工
HA班醫護都係公務員
CA ACO都係公務員
人地罷工成本又高

咁CA ACO只係識講唔公平 有咩用呢
制度上CA ACO就係前線
EO係主任唔係前線 係點D前線去中伏

我覺得係度屌制度不公 不如同醫護同行罷工啦

高官，警察先係公務員~

慘乜
勁果班 早多半年已經ready好考試
呢段時間覆習中

但立咗廿三條

你自己就放假，關又唔撚封，咁私人公司打工仔點啊，博命來番工？

咩邏輯呀 ?

10 萬個公務員喺屋企工作
就可以派 100 個死士去前線食病毒 ?

點解派佢地 ? 哦原來係因為佢地唔好彩, 做依個部門 ?
哈 好笑 你依種人真係天生割蓆撚嚟 ?

腦細話再停就唔出糧

老師表示 好似傾緊要錄片教學了

公務員係撚可以home 呀？
照返ja 佢老味

仲有, 依個時勢派得去最前線
就係要風險估算

醫護本身起碼有 cert , 有訓練
風險有機會可控

但班文職本身根本唔係讀醫療出身,
佢地去前線 風險就不太可控
就算畀哂 PPE , full gear 又點 ?
可能做錯一個程序就中招

咁都言過其實 ? 因為派出去嗰個唔係你依種割蓆撚囉

如果封關後14日都無新個案，應該就可以確定香港安全
所以佢一日唔封關，只會愈拖愈耐先回覆社會正常

小學個D咁basic既野真係唔教唔得

停工未？冇口罩番撚？

咪係

14 日內只要香港本土無事
同時就可以諗定方法 慢慢開返部份關 + 追踪入嚟既人有冇感染風險

正常有腦既 都應該咁諗啦

喺呢個艱難嘅時刻，政府既要保障員工嘅安全，亦要為市民提供基本及緊急嘅服務。減少辦公室中公務員嘅數目，可以有效防止交叉感染，一定程度上係保障左而家仲返緊工嘅公務員，而返緊工嘅公務員亦都會有合適嘅裝備提供，所謂推死士去食病毒，係嘩眾取寵、言過其實。

點解肯做？超出duty範圍喎

割蓆撚 你都幾撚官潦喎
睇嚟你條撚樣都係公務員中層嗰堆啦

你地根本無視個風險問題
因為說穿了, 被派去風險地區唔係你地呀嘛

點解依個政府咁撚失敗, 咪因為你地依班人專諗啲自私野囉

上邊條官潦割蓆撚 咪講左囉

講到「被派去任何地方」都係份內事呀嘛

郵政都延？
有野想寄
唔想咁貴快遞

你可唔可以解釋下咩叫被派去風險地區？舉啲例子嚟睇吓

醫院不嬲有警岡，你係唔係認為呢一個時候應該撤走駐院嘅警員？

只可以講你聽佢講照做係你天真，認真，快d入新工會先

而家有網上教學，未必話會延遲放暑假既

人地講緊ca、aco呀，人工都唔同啦，醒未呀？

不過都有衞生署EO 俾人調咗去左防疫個邊嘅

你知唔知黑警份糧包左危險津貼？

因為啲EO ACO CA 全部都敢怒不敢言

咩叫風險地區 ?
關口咪係囉 柒頭

又講乜撚野班醫院狗仔呀 ?
佢地啲裝備好撚過醫生護士啦
再者 , 佢地駐醫院既職責係架喎

班文職平時要面對面對住病人 ?
佢地對文件架咋喎

已經係一個唔對等情況啦

唔係我,
同埋 上邊有個人已經入左新公會啦

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

同新工會備左案先，之後留返俾老屎忽去啦

你可唔可以講清楚啲，係邊度嘅文職被調去邊度，調去嗰度又係負責處理啲乜嘢？

如果本身係文職被調去醫院都係做文職，唔係同病人有高度接觸，你覺得有好大不同？

就算唔係基本同緊急服務都巿照返啦，根本就係閪老闆自己話曬事

其實係考dse麻煩
其他年級係屋企在家學習，去到返學嘅時候考試
掌握得比較差既內容下學年慢慢補就得
再唔係唔合格無得放暑假
利申：教band three

好唔想交學費

fresh grad大半年未搵到工 pt積蓄接近用完
可以點係咪等死了
好大壓力

唉…咁都幾難搞

應用緊急法強制停工

再搵pt頂住先啦

其他部門支援服務

真 大學生表示想回水

屌 郵局D 件點呀 有罩都未有 慢死

名校自然有屋企人教

又唔好咁講，個 d痴左公務員個d承辦商先最大得益，學又學公務員，但佢又可以拍籮柚走人，食兩家茶禮，正宗寄生虫

文職萬零蚊個月，一分錢一分貨

言論自由？
集會自由？
打風無死人？

佢哋唔奶野唔知死 仲話依家好小事

係囉
咁其實教育局有冇指引話點樣啲學校先要暑假補課

私人公司仲照常緊返工

你話中學高年級DSE嗰班同小學呈分試嗰班就話冇得揀一定要補課姐
但係你初小同初中都要？

特首話非緊急人員 home office
如果部門叫公務員番工
而同事如果此期間中招
如果證明到部門同事係非緊急職務
但上司照叫番工
再證明傳染來自工作或交通過程
上司就會有事

有 但啲口罩假嘅

我做零售，莫講話口罩，消毒紙巾都無張比員工....

公務員阿頭咪又係要班細既陪佢番

林鄭見記者料加強防疫
356 位觀眾等待中•預定開始日期：2020年1月31日

阿部高和

食衛局好多team唔關事都要返
因為要擦陳肇恥鞋

唔停工都畀人home office 呀屌佢老母

轉頭公司中招就真係陷司產

全港唔停 有撚用咩...

仆街私人無良僱主

私企都係要返工 好撚驚搭車

因為澳門會用錢質住佢地把口 同本身澳門人都有提子passport
香港咩都唔做做又做得唔好 剩係識奶

黑心啲講句真係寧願含司產 唔停工唔畀home office 咁撚短視 睇下邊樣成本大啲

私人企業啲員工狗都不如

最好就啲高層奶下野

終於明點解得浸會延長因為浸會係中學

到時真係開唔到工,要見客開會,人地都唔敢比你入去
怕撚左你間野

呢啲黑心企業執柒咗佢把啦

依家返工真係搵命搏

叫佢自己支援飽佢

政府服務一早就應該全電腦化喇
牌費，車牌到期個d點算

好多人搞唔到國際牌

嘩 好好笑

政府系統今年先開始逐步更換新系統，預計10年內完成

頂佢 又停...

停到幾時啊...

我想拎特區護照都拎唔到啊唉

你覺得立廿三條無問題？
一個城市為咗支持中共政策失去自主性你唔認為有問題？

澳門只係因為乖，聽聽話話任支那舞，所以中共至願意賦予特首更大管治權力，如果你係嗰啲覺得為咗本身應該要有嘅嘢而去賣身係無問題，反而去恥笑香港人唔聽話所以抵死，咁你就切切實實係一隻奶共支那狗。

同愛國蝗無分別，搵食至上，視民主自由人權為草芥

GDP可以炒上，yeah

封關呀

沙士唔係2，3月先爆先停課咩 2，3月要咩都教哂啦 但係今年好早就爆

工程撚要繼續返工

有命叫社畜，畜呀

入境處係咪home Office

有撚用咩 都係要返到
乜春補償都冇

你都發鳩癲
一早封關咪冇事囉

咁要工作D人點

出境買口罩

應該星期一開始返工, 未收到部門通知唔洗返

我間銀行得大陸閪可以放十四日

有咩部門home office

真係留起屋企先好呀! D 新移民唔好又帶D細路返大陸!!!

初中囡囡都係啦

唔少囡囡破處，一生記住武漢

UST?

紅磚

紅磚新年前唔係開左學用閘大大入去咩

應該永續肺炎

佢講就話係開學，其實頭兩個禮拜係拎嚟考番上個學期未考嘅試
無試考嘅就係自從11月就無返過學